凌晨四點聽到有人嗌光復香港 竟然有人即刻應

非本人 未瞓突然聽到有人叫 最痴線係有人即刻應 定唔知係同一屋呢

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

月巴